# Первая мировая: Европейские поля сражений

Программа про Первую мировую войну, сделанная на первом курсе для предмета истории, чтобы не сдавать экзамен.

Получили 8 автоматом за нее.

В соавторстве с моим одногруппником Максимом Чернегой.

